[推到馬會開盤]陳同佳出監後下場賠率即時討論

以重病或其他理由不能離港 1賠1.2
俾台灣捉走 1賠2
俾香港差佬捉走 1賠2
俾台灣捉走但去唔成台灣 1賠5
被人買起或自己搞掂即刻身亡 1賠10
被送上大陸 1賠12
去大使館尋求庇護 1賠12
咩事都無，逃之夭夭 1賠99

仲有咩選項會發生呢

歡迎討論

戴番頭盔先
以上只供參考，不代表本人或涉及他人的賭博行為，只作討論用途

俾人買起 嫁禍比手足賠幾多

好似話已經幫佢買左機票 睇台灣會唔會驅逐佢出境

比黑警捉走都1賠2 開善堂?
定係保護(不過冇得離開視線)唔計捉

捉走意思係拘捕佢

唔係拘捕唔計

照計10倍

嫁禍俾邊個都一樣

拒絕台方入境，點賠法你諗

all in 被自殺

自己去台灣唔畀入境
賠幾多

無有效登機證 違反機場禁制令 賠率幾多

［核彈］政府話跨境執法不尊重香港的司法管轄權，完全不能接受喎

被送中
被自殺

咩事都冇

台方無入境啫

唔代表陳生咩事都無既

同第一項相同啦

"失蹤"

lan線

上唔到機長期留係香港住安全屋，過兩三年無人記得去外國隱居

500 被送中

邊個外國收佢？
中國都唔收啦

我買咩事都無